有邊間金而機構嘅轉數快要收手續費？

想揾條款但又收收埋埋

O!epay每月過5000限額就收